# movies_app

Aplicacion creada con flutter version:2.2.3

## Plaza
Programador Front-End Flutter.
## Getting Started

correr el comando en la terminal de su preferencia:
`flutter pub get`

luego el comando:
`flutter --doctor`

## Autor
Nelson Alexander Jimenez Repreza.